{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018427",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 YAJA 재송점"
    },
    "text": "[YAJA再送店]YAJA再送店は、必要なだけコストパフォーマンスの良い休憩スペースを提供します。客室は、効率的なデザインでリラックスと快適なヒーリングができるように用意されています。また、客室ごとに様々なオプションを提供し、お客様のニーズに応えています。ご希望の貸室時間の選択も可能です。周辺にはコンビニエンスストアと在松駅が近くにあり便利です。客室数は30室で、在松駅とセンタム駅が最寄りの電車駅としてご利用いただけます。韓国語での案内サポートが可能です。注意事項としては、コロナに備えて防疫および衛生措置を徹底的に実施しており、未成年者は利用が制限されています。ヤノルジャブランドホテルとして、お客様に最高のサービスとリラックスを提供するために最善を尽くしています。訪問者のレビューでは位置が良く、きれいな宿としてお客様のおすすめが多く、広い部屋と大型浴槽がある客室が特徴です。価格に対して満足度は高いですが、一部のユーザーはドライヤーの故障や掃除の状態などに不満を持っていました。また、工事による騒音や初日から眠れなかったという経験をしたユーザーもいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA再送店は何を提供していますか？",
            "answer": "YAJA再送店は、必要なだけコストパフォーマンスの良い休憩スペースを提供します。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "YAJA再送店の客室は効率的なデザインで、リラックスと快適なヒーリングができるように用意されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店はどのようなオプションを提供していますか？",
            "answer": "YAJA再送店は、客室ごとに様々なオプションを提供し、お客様のニーズに応えています。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の貸室時間は選択できますか？",
            "answer": "はい、YAJA再送店ではご希望の貸室時間を選択することが可能です。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "YAJA再送店の最寄りの電車駅は在松駅とセンタム駅です。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店は韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、YAJA再送店では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店では未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、YAJA再送店では未成年者の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "YAJA再送店の客室の特徴は広い部屋と大型浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "YAJA再送店の価格に対する満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店の一部のユーザーの不満点は何ですか？",
            "answer": "YAJA再送店の一部のユーザーはドライヤーの故障や掃除の状態などに不満を持っていました。"
        },
        {
            "question": "YAJA再送店のユーザーの経験で報告された問題は何ですか？",
            "answer": "YAJA再送店のユーザーの中には工事による騒音や初日から眠れなかったという経験を報告していました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 484
    }
}